UNIQLO x Kaws討論區

見啱啱開賣
整返個帖先

有無巴打搶到個袋

袋有得炒 比人搶哂

袋最快無哂

d白tee都勁快無哂

諗緊聽日去邊度買袋好，旗艦店會唔會多啲貨

搶到粉底tee白袋！送俾男友，志在必得！2230就入定app㩒咗入購物車，2355不停refresh
不過可能網售先咁熱烈？可能朝早1000門市無乜人呢

買倒3個白袋 一個比女朋友 兩個自用

有無人發覺個個都搶 但係香港無見過人著

啱啱出果期個個撞 之後就無人著了

旗艦店貨多d但人都肯定勁多
又玩10點開賣肯定俾班唔洗返工既人買哂

D野退返出來 又有喇

又真係喎不過冇袋

頭先有 米色底個2隻

U記都炒燶咗咁多次都仲嚟

執到個坐地下公仔米色袋
但想要另一個多d

係咪真係全線分店都有

大把貨啦，驚閪咩上次芝麻街賣咗成個月先開始冇貨

無時間去門市排又驚無唔熟行情對唔住大佬

袋未出過唔知有幾多
我估唔會有上次毛仔咁多人買
Tee就一定大把貨你定

好想要個袋 但會唔會太誇張 明明係u記黎

連雞都執唔到 都係想買個袋姐

間條款tee真係無乜人掂咁

得白tee,粉tee ok, 白袋

kaws最後一次同u記crossover

想買但感覺公廁到爆，返工應該都同同事裝衫

撞衫

直覺話我知撞硬

99蚊件會唔會唔撞

你班友係咪傻㗎
排u記 講出嚟會唔會有少少面紅啊

建議師兄聽朝去旗艦店睇睇條龍有無人面紅

次次都排
次次都大補貨

要炒都搵d好炒既野啦屌

係咪細鋪都有?
出去大鋪排就唔會喇
落樓下排下都還可以

成班炒狗 上次有D tee燶撚到有人+$10蚊放返出黎都冇人要

唔駛排 好多貨
利申 做開狗

公廁大貨

Halo moto?

uniqlo次次都咁重貨
點會買唔到

轉售一件$500 今次仲唔fatfat喇

返左大把貨，啲人慢慢排隊拎去炒喇

利申：負責開箱拆袋上貨果個

袋冇補
白史個次，炒袋賺$500

大公仔+$600

U記次次見好賣都會補大貨
除左一定要第一日著
諗唔明點解要食炒？
U記都要炒

咪過黎啦，做到好攰

利申岩岩做完狗 好撚靚實物

袋多唔多 同埋間間都有？

正呀
我出600

一定會返多一次貨
第二次就無人買

係呀間間都有 袋得勁撚少貨😂料好靚
T就勁多

通頂？

U記實會返貨 得下咪得

U記都炒 笑撚死人

有好多round返貨

至少會返一次貨
第二次就無人買

想要公仔多過tee同袋

佢地唔賣曬又點會加order返多d補貨丫..加油ar

岩岩訓醒諗主買件，點知網店乜hi都無晒

冇
u記要除名自己排

上兩次黑白史都係禁

只見過補tee
袋未見過補

今次如果有出公仔應該幾正

去鋪頭買係咪都係每款岩買兩件？

琴晚12點d人就搶 唔洗5分鐘掃哂咁滯 袋就1分鐘sold out

仲以為員工有福利

希望一陣買到一黑一白袋 兩個都靚

應該係

uniqlo 都要排

無機會啦
佢正常啲公仔好貴一隻 點會倒自己米

之前出左
$1800一隻
得pink有水位

日本公司好嚴
根本不合理

正常員工可以買一set,好合理

我意思係想佢出下平民版普通款 果隻bff色原價太貴

琴晚唔記得左買，今朝一訓醒睇就賣曬
你估收工去仲有冇？想買個袋

Seeing/watching 大細都搶到
俾女朋友屌爆 爛鳩毛公仔幾千蚊

已經可以食炒

你依家去排都未必買到你要既款

我未買已經比人屌死左

暫時定左會入三次貨，次次都有大量袋，店長都同我地講今次啲貨好似有啲多...

咪撚抄啦，驚你地仆街

上兩次，袋冇補過
good luck

Kaws本人講？

依家奧海城多唔多人?

經過好多人排隊

kaws ig有講

等睇周街撞衫撞袋
都唔知有咩好搶

想要袋

元朗己過100人
每item /2

落緊樓下睇

100姐係而家去都無

袋好少
一人可以8個

買到

tee有
袋good luck

銅鑼灣咩情況

頒富無乜人

排多過10分鐘都覺得自己柒

tee收工買有冇可能
定係過幾日搏補貨慢慢買

岩岩買晒

唔會補啦傻

D人一手拉晒所有袋走

tee會補

袋冇可能？

天水圍？

講兩間過百人
袋得返50個

咩都有 好多蝗係噤掃

上兩次都冇補過

tee次次都大撚把
應該得袋冇

想要個袋但依家仲未出到銅鑼灣都似唔會有

有4個袋多
每款一個
$200個

全要$180*4

大陸搶到痴左線 除撚埋公仔衫果件d人成棟衫咁搶

眼見唔多人買 同埋又係每款只可買一個

$200賣個比你

元朗黑色已經冇

屌你老母 100都賺 炒家彈開啦

牛屎仔uniqlo都炒

其實大陸無嫁咩

元朗每item/2

d人直接s/m/袋全掃

炒家大量全面進場

唔係每款兩個咩

上次賺到升幾

有 就係大陸一開門 個閘都未上哂 捐入面掃 有片睇 好撚癲

痴線
見到話做員工都要排果D
你地真係抵繼續做U記

發達啦

每人限購2 件，唔好吹水

袋佢話一 衫就同size可2

ON9 你唔係現場姐. 佢一手帶晒D 袋, 之後佢地係5人組. 再分.

冇曬黑色

其實可以話無限 我見d人9掃 跟住分幾次俾錢

袋奧海城買2可以. 衫我就咁睇,一件衫型號我諗有1-2箱, 排前面D 炒家, XL-XS 2件, 幾個人一齊買 , 半邊面果一件應該有得炒

好似無得分幾次啦, 佢會回收返D衫. 後面D人殺左佢都似, 間間店都成100人係外面

袋 200@1 無藍色

好多炒家

元朗兩間
黑色藍色袋冇晒

奧海城,15分鍾無晒

痴線，ut都炒
香港人真係....

Cwb 揀衫係一個zone 之後你點分貨點比錢唔會有人知

自己買到 我本身拎兩個 但自己又未必用得哂 見到有人想要讓左俾佢 100蚊 你去返麥記兩個鐘都有啦 咪乜都拎黎賺

U記D STAFF 好正義, 頭先屌9 D大媽打尖, 又用人牆, 之後又睇住你分貨 多左收走

個個傻西以為第一次crossover有得炒 U記會補貨 玩死你班傻西炒家

第一次?
會補貨

痴撚線真係牛屎仔撲黎撲去賺果雞碎都咁撚得戚

第一次合作果陣 炒到傻 而家合作過咁多次。每次都有補貨

pink tee sold out

上一次已經冇

得白史補過

上兩個月去新加坡都仲有全set芝麻街公仔係到
減價都冇人吼
真係得香港同大陸先咁on9

PINK應該多女仔買

得第一次出果陣補過之MA, 上2次 芝麻街垃圾
今次得KAWS 應該不得了

第一次都無補過
之後D 衫都好似無補過喎

真

芝麻街 KAWS
你同ONLY KAWS 公仔比,

第一次冇
屎路比
芝麻街 補到冇人買

衫咋大佬

第一次有, 幾年前, 補好少 , 果陣炒到PK, 之後補貨, 炒家炒晒車

減曬價都無人買

芝麻雞 笑4 點比 冇得比

大佬, 你唔去問點解SUPREME 件水晶TEE 賣到1萬一件, 衫咋大佬

幾時有補過

大把ON9仔
同埋貴果件係有石 點同

ching 完全正解

新世紀果間有, 我唔係第一日去, 過左好耐去,之後仲係滿,有晒碼,

如果間野,新開我無野講

竟然係藍黑袋賣哂先？明明白色果2款比較signature

第一日夜晚去都仲買到
好彩果陣仲未有咁多人識

果D石, 幾錢粒阿
小學生勞作咋,
仲有OW呢
大家潮牌, 俾一班人炒起啦, 佢地低買高賣, 同低入高放既產品有咩分別
件野99$ 錢黎架咩, 賣到299$一件, 佢都賺200%啦

我都覺

就係香港都斷呀
咪講緊香港班人狗屎垃圾都炒on9囉

但好似流4, 就咁印上去又無意思,
黑藍暗紋, 唔會太出位

有人接貨咩
我標500蚊一件添

我成日星期後去,先知有,

發覺琴晚搶到真係爽 如果唔係條女話想要袋同粉紅tee都唔洗去排

芝麻街公仔有一隻好想要, 好似TVB一個人咁,
你咁講全世界都係咁啦, 依家全香港D U記應該賣晒啦可能

某D型號我覺得有,

依件一定炒到,其他唔知, PINK果件女仔著我諗得
同D袋

一向黑色高水d
白史個次
白袋250
黑袋350

剛剛約浄一個藍色了

咁你有無重貨

我無, 我自己買左XL L , 之後買M 俾FD 仲有女女,XS

tee門口已經有人收
袋啱啱約晒
剩返一個藍色

TEE門口收幾錢

尋日買唔到黑pocket 同袋
其他都買曬
唔知一陣仲買唔買到

邊間?
真定假呀

諗下好, 袋我買左黑,藍, 見人搶晒得返1個黑色,同幾個藍色,買左先, 俾老母去街市用都好

CWB 應該

難為我依D "真用家"

TST 唔知有無

袋都斷埋貨
今晚去嗰啲祝你好運

大陸U記淘寶
白袋各有1萬5件
黑袋得4千幾
藍袋得1千幾

屌你打咩殘體字

竟然

Uniqlo一定會補貨
開頭扮下斷貨姐

之後多貨到減價都無人買

成班連kaws都唔知係乜嘅所謂潮人

袋真係唔洗諗, 你諗下某D TEE好過, 應該得XL 或者S

袋未試過補
T恤就係海量

我岩岩去左買 見d大陸人買到一個行李都係 唔似有限買wor

tks
白袋仲有好多但係唔見有藍黑

睇銷量

Online shop會唔會補 排隊就不了

抄姐,真係用既有幾多個,出街用都唔係u記牌子la.

等下好過la,無必要咁去追,遲d 貨咪又係多到變$79

尋晚有補過
不過好快俾人買晒

個袋之前唔係$99
今次平左

果d應該唔算補掛 都係同一批貨 有人比錢果陣打回頭？

UNIQLO D質素，著一季就走晒樣，所以得頭段見人著係正常

黑色袋還好
藍色真係嘛嘛

淘寶都信, 你買左之後佢會話俾你聽之後點做架啦

我反而鍾意藍色多啲
兩款都買咗

參考啫
U記自己官方天貓店個銷售數字都要做假我都冇計

撞到仆街點買得落手 儲下錢買公仔好過

想買 但要等收工先可以買到 驚到時冇曬碼
我見U記app已經全部售罄

住屯門聽sales講7:00
排緊隊係咪痴撚線

中午放LUNCH 去睇下囉

啲衫咗加大碼應該好快有人放

上次白史
cwb排24hr
+$600/1000

啲袋就10分鐘左右掃晒 粉紅色半個鐘之後都係

白史 係史老比?

yes
果次cwb有 m size

今次d料係咪都係咁差

衫一向差
但係個袋超正

咁嘅價錢先買七件Kaws =一件普通supreme

好似出街買餸

黑色藍色正呀

上次件粉紅色elmo$200一件都有人要

咩樣

有無巴打係利舞臺？ 仲有無貨？

唔撚係掛

ok la
上次$159
今次$99

元朗yoho好多貨又少人排，有兩個大媽不停買完再排

Tee大把

袋就間間都無？？

袋一定冇晒

無了

排後D已經冇袋

個袋幾好用有扣,又大

同好多人
70up

開始覺得袋只係買一黑一藍有啲戇鳩

有人收

我yoho買完
白約50個
黑+藍20

去 元朗廣場
去到白20/黑+藍5個
排15min, 冇埋

天水圍有fd話任Loop

袋係咪咩色都無啦

唔係任LOOP掛,我見人地排左半個鐘都未入到去,都多人排

白色有可能有
有fd見到4個

深色一定冇
同埋好肯定唔會補

4個

我排yoho
一入就去取袋
安全

好撚多炒狗
利申返Uniqlo

放lunch衝緊出去
淨係想要件中分tee

上面有巴話會補喎

返工咩環境啲大粒嘢有無講咩？

你咩size先

呢件應該唔難執到

有人未俾錢 店內放比職員屌

班pt咁盡責㗎咩

邊間仲有袋買

葵芳啱先仲有白色兩款

我屋企

啲人一大堆咁掃
我十點到都買唔到件粉紅色
買咗四件白色

唔會再翻架啦好似

有阿 我頭先見到有人打尖 請佢去隊尾

葵芳放人入去個哥哥仔好好笑容

粉色咁靚咩 買左Xl xs

same想要粉紅色個件

其實明知會撞到HIHI, 點解都要買

唔會再返貨㗎喇

潛台詞：我有貨 幫襯我啦

我覺得夏天著粉紅色幾好睇
不過買唔到

香港大部份想炒姐 其實個設計唔錯 如果以為有買開of既人都會買 香港好多人根本唔知咩黎 kaws乜水都未知 以為有得炒就買

鍾意著制服

tee而家係鬥早走
一補就跌

你信佢，可以等

想問tee夜晚買仲有冇機會買到

$99是但啦

99$ 賣唔出咪原價

Tee 應該有 無得買問我

屌 kaws岩岩有人讀crown/casts 心諗咩料 你唔識仲要係到排 唔好同我講真心鐘意

日本uniqlo 係咪都係今日有得買？
我叫我細佬買，佢依家係日本

uniqlo本身就一街都係啦

排隊啲師奶喺度問其實買啲乜

咁耐都仲有

好彩買到

米色易痴塵 少人買

有啊 無乜人買袋 啲人買衫多

日本仲多人排 可能 你比你細佬去玩啦

唔好講知唔知乜水 我諗連點讀都未必知

半邊面真心靚

好憎啲人跟風/為炒而買野
鍾意嗰一樣野而去買返去再了解下都好

傻九

上次公仔訓維港 班友又話好肉酸
而家又係到搶
睇唔透

原來真係炒到架

有返U記嘅都知Tee一定會補貨
係袋唔會

袋我覺得ok
衫就

咁補貨通常幾時補

好撚垃圾

幾星期掛 等下囉

哇 希望今日買到 淨係想買tee

白史到今日
如果冇開袋，重未穿ipo

個時+$100賣左6隻
之後入左隻M

個次on9左，冇排cwb

等補貨啦 唔急

去日本睇下 就飛

衫而家好多人原價放

睇黎最炒得果兩個俾人掃哂我果邊今朝d人都係掃袋同粉紅tee 好彩排得前 買到想買想要既

見慣啦 每次合作都係咁
做得仆街啲囉

不過老實講得當年第一次出係炒得起
後尾每次都大貨 會後尾補貨
所以每次見到啲傻仔買幾十件都諗緊佢地會蝕幾多
雖然都有傻仔唔知會補就接貨

有得炒? 係威尼斯人 大把貨

潮人緊係第1人身著先

聽日先得閒買 實俾人買晒

呃傻仔
搵唔到傻仔就蟹

其實邊到睇原價放

其實唔係買袋既 根本唔使心急

應該係大陸Uniqlo

vcity d kaws衫係唔係已經賣哂

得s同m有水位

白袋大陸收緊150人仔
黑250人仔

facebook 旋轉拍賣
好多人「買多咗」原價放衫

又唔見人買多咗袋

我約淨一個藍色
其他hold曬3

可能佢地買都買唔到

屯門得返xs

唔會呀香港地連99蚊既衫都炒 真係痴9線喎
Btw 我諗住自著喳

白色袋大量

你邊到睇

除左粉紅 其他衫又係大量

買黎媾女啦

邊度仲有袋
我樓下嗰間一早清晒

你無得買?

半邊面仲有?

大撚把

tst 拎極都有 狂補貨

apm仲有冇貨

世貿勁少人，成班人狗衝左利舞臺

估唔到最搶手係件粉紅

基本衫就實多到你唔買
你咪拎黎炒囉

未收工呀等收工先去買

買完食完早餐返黎

6 7 個蛇餅

唔講以為唔使錢

咁正 想買番set

大種乞衣

邊度仲有黑色袋？今朝係坑口見到d師奶搶哂 一個都無淨...

有無師兄知荃灣果間仲有無🙏

D 袋真係好嘛嘛

三如果無yeah到庒
可能gg

袋就100%安全

大把貨

邊度？

Where

利申 買完

果陣死搶爛搶都買唔到cookie monster同elmo屌 好想買返

無哂

同求
立即去

聽staff講白色大量 黑藍補一次only 之後唔知

粉公仔定成件粉 成件粉冇人買喎

公廁 買完著兩野就wear晒
唔明有乜好排

我有

咁U記啲厚綿tee又幾襟著既

想買，邊到入？

人在外國買入，歡迎留低tg

利舞臺u記門口派super bag個妹妹幾靚女

咁都好炒 其實不嬲都明kaws有咩特別

明你又問

屌你老母$100 1個袋都去炒，有冇咁撚窮呀香港人

打錯 唔明先岩

香港核心價值

袋無架啦 死左條心

成班傻9，年年都燶嫁啦，大撚把貨！u記都炒幾年前又係咁，上晒報紙又排隊又盛，幾日就燶左

會有第二批貨？

炒你老母咩垃圾香港人

U記都敢炒 ON9 之前柒過一獲啦

炒狗死全家

講左依句 會俾人覺得眾人醉 佢醒囉

聽Staff講未知，不過未見過U記係會缺貨

有幾多都好 99$ 賺100$唔係賺,

漫畫tee 咪大把
Kaws 仲要係無其他野mix 應該都大量買,

梗係有啦屌就算香港好賣都好，日本or 其他地方賣唔出就會運黎香港賣再印都仲得呀炒條毛咩

時間都係成本

食緊飯 諗緊去唔去睇下有無 買個袋自用
但係有第二批貨就不了

幾時都話supreme 依d先炒到

有朋友係U記做，佢話今次大把貨，泰國賣唔哂，來緊會運番去內地賣，之後先再派貨俾香港。

u記一印就大量印,根本無炒既價值！佢賣唔出運去第度賣，貨大把根本，加印又得。唔係supreme玩limited 啦

唔係話limit
點呃到D "潮人"

得個袋少貨，其他大量喎

痴撚線

原來都係狗黎

袋其實都係得藍色同黑色少

真心 搶既都係大陸人多
同埋好多OL

底衫都炒

大陸好需要咁wo

咁岩係台北 都係要排哂隊 幾誇張
有幾款已斷哂

大陸好癲wo 加印13億件啦 大陸人好需要

9點半去荃灣買 排廿幾個
除左白色袋tee 全部款都買左一件
袋買左兩黑兩藍
1個自用 3個幫同事/朋友買

全世界都斷貨 一定會加印

台北 白tee都斷左3款

等啦 一定加印

狗也不屌

留名等睇u記補貨
一堆傻鳩蟹貨做地布

買左啦 等佢番印 都著到變形

買左幾件夠著一年

我只係買咗一款
不過一款買咗兩件
預佢好快收皮

全包自用有排著啦 一千做潮人 爽啊

啲小朋友連OF係咩都唔知又要買KAWS >_<

咁都有得炒
第一次出果陣出左成幾個月去到台灣見到有個袋賣成一大個兜多到無人要
買左兩個返黎都好小用

係香港先咁ON9

今次大陸仲戇鳩
生化危機咁

想問問
呢隻禿頭呀叔公仔係咩來頭？
幾時開始紅架？

睇個樣咪同禿伯差唔多
咁多人鍾意禿伯架咩？

係
同埋果陣最搶係掩面，pocket tee同xx
補果日我下午五六點去睇都無曬上面講果d

唔好笑

0/10

咁撚柒都炒

屍殺列車呀, 啲人爬入間鋪

但個袋孭上身好女人
手抽住佢個型好似飯盒袋
如果有斜孭就非常好

依家同人收都係60-70 一件

買黎訓教著

邊度有
淘寶啊
見到人放心心全新都放二百

岩岩睇返原來香港算平
好似$99 一件？
台北計番NT$590 一件
貴好多
公仔就 NT $490

你係咪要?
比TG我
我黑白心都收左好幾件

記得開張講過 台灣產地D貨唔同會貴D

過多排出街撞到你唔敢著

屌
明明U記燶幾次都係有人中伏

上次隻叮噹個個仆曬街
我放工輕鬆走去買

白史xs+$150
白史M +$600-1000
白史袋+$150

痴線 已經比人掃淨得返童裝 100-130碼
140-150 都係得返一兩件 on99

咁都拎黎炒真心痴撚線

呢件我見好多人搶，我啱啱去都想要呢件，但賣晒

快啲補貨啦屌 等睇班炒友仆街

retail price 賣兩件XL

有無人知而件咩黎
定淘寶自創

$150

其實出面咁多貨，你都仲諗住賣到返出去

$80收件半邊面L碼
有意留tg

有大把貨喎

原價都99啦

原價佢咪去uniqlo買囉
死炒狗

又屈香港人
屌你老母 其他地方你又知唔撚係

咁咪出去買囉
做乜幫炒家接貨

香港人咁醒
我唔信有人接貨掛

手持幾十件既自求多福啦，前幾年黑白心pocket都係炒唔起，有幾款靚過今次好多果年既design！一樣燶果陣有做u記班人keep起貨想炒，有價無市死死氣散番出貨場

有無圖

咁撚柒都要炒

依個樣既公仔賣到好貴 佢無mix其他人既野 係自已of kaws , 咩叮噹 芝麻街 可以炒我真係唔信

只係限有上連登果班囉

U記果班自已唔俾買住 要1俾客先

班pt就無得keep啫

識fd做利舞台經理 佢話要俾客先

有我都想賣 買多左一件半邊面 m

攞去換貨囉
換其他款

上次個幾件我買左到而家都唔敢著

買晒啦 仲換

我洗到黃晒99$係屋企著黎訓

比Facebook D人掃晒lu
想搵件自己搵下都冇

祝炒貨果班人仆街含家產

啲衫唔係好信會炒到，袋都有啲機會。係我妹睇中呢件話想買我先去行下無諗過會咁多人，仲要有批大陸人掃咗十幾件

咪又係毒撚u記加個kaws落去又當係寶
u記嚟咋懵撚

等返貨

掉咗

真 想係Facebook叫大家唔好幫襯
話遲D有貨番 等班仆街蝕都好

想買個布袋好耐
班仆街一個都唔留俾我
成班廢青係到排隊搶

呢件係幾靚，個背脊仲有印公仔，過幾個月去日本見到就買咗

都係著5-6次就收皮 啲料

朝早好多廢老

請問有冇人知cwb仲有冇tee 本身想收工去買

已賣 thx

..... 邊度靚

蟹左?

唔知德福u記仲有冇呢？🙈

買多左原價求售

咩size

我話啲人呀

到時一街都係

之前公仔box set都冇咁撚on9

咁去睇下先

box set仲on9喎

買黎屋企著，出街就不了，同呀伯撞到應

cwb一疊一疊咁補貨

最少有少少收藏價值先啦

已經考慮緊refund

制服

咪講左無得refund囉，買得預左多架啦，uniqlo黎咋大佬

下 問收銀妹妹又話有

袋呢?

知唔知APM 仲有無貨

我仲有兩件 要？

有冇L size

巴打仲有冇L size?

599$

買左都唔好意思著出街啦，撞衫撞到喊

其實間間店貨係一定仲有d 但一定唔會多
旗艦店果d可能會有多dd 因為本身返貨極多
但一d 靚款 某d size 一定無哂 好多分店都係得番橫間款
袋一定全線無哂同一定唔會再有貨

想知邊間有咩款咩size自己打去問啦
hottoys咩

袋會再返
明天請早 呢個真
信者得救

唔係間間有呢個都係事實 早去排都唔係一定有
想要各位聽朝自己打去uniqlo問啦

Strong hold到端午節大量蝗蟲湧入uniqlo

唔支持炒價 但原價搵人放 車錢都蝕俾你？ 賓賓呀？

馬來西亞多到無人要

呢個就唔知
但我問嗰間話明早每個款嘅袋都會再返250個

師兄住邊區？

抵撚死買黎炒

元朗廣場嗰間仲有冇

唔怕直接話埋畀你聽
利舞臺嗰間

利申 岸已上 想買的都買了

聽朝大媽又去發大財

賣到俾咩人其實 賺50$偷笑

馬上飛去馬拉買

有人信袋會補

利申，賣浄3個

咩碼？原價定炒價？炒價就不了

內部員工表示唔會再補袋

俾人掃撚晒，叫我細佬日本買算
D 人又話無錢買樓
唔洗返工去排uniqlo

原價我送俾朋友好過

大陸人189人仔一個都狗衝

德福白底得返童裝

我無所謂，件衫都係妹妹想要先幫佢睇下，炒價買衫不了

利舞台頭先仲成堆人排

放工果班

個袋比阿媽買餸一撚流

300賣俾你，你淨賺299，deal?

係

d袋任買

成班廢柴冇野做淨係識炒衫

冇袋，粉紅底T 其他都有

但㩒入去寫not available ，

D衫官網restock哂
00:00開賣

袋都有啦 應該

冇

冇
tee有6/4日
袋 sold out

太大量，邊炒得起
要炒得起就要好似Jordan 噤
玩限量

今天交收完
浄自用兩個

希望大家買到袋

屌你u記都炒
高價接個啲重on9
u記黎咋 懵撚

你賣幾錢

得香港先會炒U記

你買定賣？

黑色 fb D人搶貨到$300 pm我
但我應承左lihkg絲，所以$200比左佢，佢重要做u記都話同事買唔到

其他$250/200賣曬
賺左免費袋*2, 夠去買tee,同食飯

點解咁柒都有得炒

荃灣仲有無貨剩 岩岩收工無追post

btw
我重有一個藍色多
有意可以

tee過幾日一定有
袋，good luck

補貨了

冇袋

上網買會幾耐送到?

好似話兩至三日

可以去自取
nike約2天/48hr(同用sf)

yoho全部賣哂

上網尋日 1分鐘無貨 一陣依到一定又話買唔到啦

袋有黑藍 買黎當膠袋 點知個個要 想放左佢
衫拎多左半面既m 無人要咪俾朋友

黑色300
藍色150-200上下

唔知放俾邊個 等佢遲d話唔返貨先

喺度放
or fb
car

黑色超多人pm

白色袋同黑色袋
好撚靚

staff話頭三日無得門店自取，揀sf啦

上次冇 XX繡花係個袋

今次有
比上次白屎露比 正好多

有得斜孭就好
以前買過用左一兩次都覺得個形唔太好睇一個擺一個賣左去算

咪同第一次果個一樣

袋會補貨喎
話唔會再返貨個啲係咪炒家？

你當強國死㗎

講緊Online冇啫
咁激動做乜

上左膊變左咁
不過而個好似無第一個咁闊
第一個出果個好似好闊

今次坐係度果個袋其實都幾靚

同第一次果個一樣

uniqlo us 仲有...

都話內部員工話左唔會再補貨啦 等食炒價啦

經過u記勁撚多大陸西係到搶
又多套制服

補左啦喎

等多幾日先買，啱先做u記店長朋友話因反應熱烈會再返貨，陸續有黎，有貨好快d放，認真

正呀

Sor 我係講袋

梗係啦
無袋好正常 衫就一定大撚把

真心覺得呢隻野好樣衰

仲有一兩個袋 可以搵我

我都有多兩個白色，有興趣搵我

其實都係得坐果個靚同黑 黑色就低調d

緊係返 但唔會咁快

放袋果D 唔洗咁驚喎

有四件帶放咗俾人

有M size

L size放咗俾人得返M size

300 M size

條友好撚柒
Kaws Tee
Kaws 袋

短褲白襪仔仲要配對Yeezy

真係冇眼睇

我祝你老母被狗屌
老豆同你老母離婚之後娶大陸女人

傻撚左個鼻?

D 衫好睇唔好著
除左件pocket tee其他都唔敢著出街

仲要擺埋on9 pose

唔再返貨喎 仲唔strong hold

Tee都唔好睇 版型好柒

袋係咪真係會返
買個hea 用都好

有無LINK

已經賣哂

得一個藍色而家唔想要

白色+黑色己足夠

我賣

我有XS XL M

我祝你一世買基金/股票都唔賺錢，跑輸通脹
強積金蝕手續費
買樓永遠負資產唔會升
賣樓低過買入價

你做到以上，我死全家又何妨

178cm 著咩size好

肥 xl
不肥 m

有得試身
你去unqio, 試着佢其他款
一樣size

睇你肥廋架姐

由D人幻想

上幾次，袋冇補過，一完就

到今日 全新史露比袋 ，未穿ipo
就知有幾少貨

我寧願佢出精品都唔好再出tee
根本一D都唔好襯
仲要一街廢中廢老都著，間接攪cheap曬Kaws

上代舊款有無人要 睇到post先醒起買左未著過

size？邊款

上次白史 tee ok
不過色太少，得白色好睇

你女朋友會同我用

自己睇下袋stockx成交幾$

$30*7.8=$234
$40*7.8=$312

on9網店明明差比錢果一秒同我彈撚左出去

一樣

係咁加載失敗, load 到果刻已經話冇貨

等多幾日再買

執到1件

自用

stockx 你都好信
我有幾SET 杯
你要唔要? stockx價

到佢出精品果陣
你地咪又係唔會買

邊個會咁痴線去stock x買呢d袋 放果個扣扣埋埋又賺到幾多 買果個個又食貴運費 諗唔透

網店唔買夠400同食少炒冇咩分別我覺得

上次佢set公仔我老遠係日本一次過買曬
講真佢出精品正好多

好好奇琴日網店果班搶tee炒狗點散蟹貨

反而我覺得公仔好麻麻哋
寧願佢出衫

有多幾個白色TOTE BAG可以放。

有意TG PM

唔洗等遲啲
今晚都番咗成車貨

美國本土免運費

同樣係ipo 15usd
升到180usd

毒app

有咩價值

發夢睇到uniqlo內部資料 兩星期後有貨返

大陸依家除左藍色同埋黑色嗰件之外,只要你唔係細碼,全部都賣到150以上
粉色嗰件除左XS全部都賣到180人仔以上有價有市你同人擔心

話就話係一件執幾十好CHEAP但人地一野成LOG咁就一筆

想賣比大陸人

岩
有無興趣大手入貨

希望佢地番貨啦

咁都有得炒 笑左

笑鳩死
咁樣都要搶同炒
支那好多貨

啲人又排

打算趁出街前去買件半面kaws，今日會唔會又多人

十點去排啦
一陣啲喪屍又搶晒

門市都番貨咩

唔知返貨未，一陣落去睇下先

果隻公仔其實係乜黎?

點解我覺得真心麻麻 99蚊件性價比喺幾高嘅
不過攞到去炒 高價買真喺多咗囉

落樓諗住排多人 屌好撚多人
去食早餐算

仲on9過尋日
每色每size 2件
即係排頭可以買60件

同尋日一樣但只可以買一次應該係

全港澳都無袋 講明

尋日又有人話有嘅

準備打交交

葵芳果間好似好少款

少過尋日咁多嘅
雖然冇入去睇
不過出面見到5分鐘乜都冇晒

不嬲都係咁

啲強國人成幢攞走
之後有人郁手開波
係出面食花生睇戲

海港城?

仲諗住攞件半解剖去換其他款
乜都冇晒
走人

唔係

其其他舖都咁早開?

準備去屯門望望

好多間都係10點開架喎

應該唔使去

如果lumch time時間去九龍灣2期個間 有冇機會執到

唔係大部分11am?

啱啱喺葵芳排，一開門啲人就衝入去搶仲要仆晒街仲有兩隻大陸狗一拎就拎咗兩籃，好多件都係半解剖我同啲staff投訴但佢地唔係即時check，話俾錢果陣會有人提返佢地。但啱啱我俾錢見到隻大陸狗照俾到錢

好過益炒家

話一開門就俾人秒左

有冇人知天水圍頌富嗰間點

sales 話聽日後日有得補 日日一樣貨量

澳門呢邊幾好 一路排一路同你講咩款有幾多貨

童裝唔再補

一早話左冇

呢啲應該就係日日都一樣貨量keep著補架啦

九龍灣尋日1點都有貨

多貨定少貨 幾分鐘又無晒又係成百人排隊

袋係咪唔返啦
好1彩買左1黑1藍
阿媽買送有新袋用

tee一定會補到你買到

袋就只可以食炒

人地泰國星馬果邊無人買
你覺得D貨最後會去左邊

你慢慢等

尋日買左了 唔洗等

芝麻街果轉都係咁講

中國

一街都係kaws衫

芝麻街冇袋
再上一次，屎露脾先有

任何潮牌crossover U記既產品都係垃圾

snoopy 公仔咪又係咁
個個又話好多FD係入面做 唔會再番貨
之後多貨到無買人 仲要買大送細都無人買
依家咪成日見到人放蟹貨

尖沙咀好多大陸自由行著,仲要幾個一齊著/情侶裝

snoopy只係補公仔
袋冇補過

升升升

我出500收一個黑色

fb大把$300

又唔見以前of有咁多人要

Deal

咪就係
好多忽然fans

買撚得起咩 班窮撚

依家比99蚊就變潮人
買得u記就預左周街同人撞啦

有無手足有黑色果件pocket tee L size
想換m size

我有m 想換L

最仆街係x uniqlo 有d款係同以前一樣

不過老實講句今次d 款係唔錯

最後一次cap水cap到盡

灰間 網店有貨wo

無人買?

岩岩經過門市都有 灰間 藍間

Last one blue tote bag

tee 一定會補到冇人買為止

想要件粉紅色自用 有冇ching放？
想120收

今日有冇補貨?

我見Carousell 大把人放喎 放成200-300蚊一件
D袋成300蚊起錶
鬼唔望佢地放唔出

之前都未試過癲到過一日就補
起碼都等一星期先啦

應該依家急買果D 都係想拎黎炒 連上面D 公仔係乜都唔知

tee fb而家120-150
袋就200-300

原來今日都有，冇人排?

tee日日補

咁多但好似細舖冇?

比人掃哂掛

袋我今日問過，冇補過

要買既都買曬啦 仲排?

仲差件粉tee買唔到

我粉紅同藍都無買

我識kaws 佢話袋遲啲免費當膠袋派

呢件我買左M碼但太細想換件L
有冇人想換size

買過件啦,99$姐

咁你朋友個家人一定唔係做office

今今日又會有?

係未唔再返貨？
我見呢二日都冇貨

半解剖同袋是咪唔會再返貨？

想買個袋用姐

想問衫屯門重有冇
早幾日吾得閒買吾到

我都係想買件衫姐
點知一開鋪 就個個都去搶 之後拎去炒
依家香港真係乜9都拎去炒

其實有心買 早半個鍾都買齊哂

得返間條

發夢見到大倉數0

全線都係得番間條？

留名等睇補貨

網上商店好似全部下架

前日補過

會唔會有下一輪先

唔知你地驚乜鳩，前幾次補貨補到特價都無人買，等下啦

日本大撚把

係，我叫佐我細佬幫我買
Tee 1500yen 一件

想問日本邊間 我朋友話東京比人掃曬

梗係啦
今日先開賣

梅田 仲見佢不斷refill d 袋

廣島，我細佬話大撚把

有朋友去福岡希望有啦

有冇員工知會唔會上返架?

燶佐

蟹硬啦
潮童制服

大陸大撚把

坐喺度嗰隻都有

早排唔係搶到痴線 又會冇人搶

想問d tee係咪無晒貨？
想入返件

今日冇補袋

衫任買

又係咁 又彈我出去 搶唔到～
想自用都難 一人一件都搶唔到！廢APP！

shop大把

冇曬黑色有衫袋個款

10 03 網頁版輕鬆買

shop係咪大貨？呢家出去買

屯門vcity要排 我10點去排 到我個陣已經無晒S 有啲M都無

話時話門市係唔係唔齊款？ 網上商店返左六隻款咋喎

唔齊，冇晒pocket果隻😭

下 重要排 屯市個間呢

無行去屯市 vcity個間已經無晒 職員話今次翻好少貨

全部大陸人排定咩

屯市全部香港人，v city小部分係大陸人

今次大部分都用家

尖咀仲有冇

差件白底粉人
一

等人原價-20接貨

有無人知元朗仲有無？